{"login":{"title":"вход","messageUnauth":"Неверный пароль или почта","messageSuspended":"ваш доступ заблокирован","messageInactive":"Your account is inactive","preferredLanguage":"Выбор языка"},"shared":{"brand":"Tриаж портал","triageChoice":"Выбор теста","logout":"Выйти","login":"Войти","contactus":"Cвязаться","patient":"Пациент","patientName":"Имя пациента","visitType":"Тип визита","initial":"Первый визит","followUp":"Повторный визит","created_at":"дата регистрации","created_by":"регистрацию ввел","tests":"Tесты","howToTest":"Kак тестировать","staffManager":"Staff manager","visit":"Visit"},"modal":{"headerSorry":"Sorry","messageTryLater":"Something went wrong, please try again later."},"triageChoice":{"title":"тесты на ваше....","triages":[{"id":1,"name":"ацсс","link":"acss","description":"И ам а веры симпле цард. И ам гоод ат цонтаининг смалл битс оф информатион. И ам цонвениент бецаусе И реяуире литтле маркуп то усе еффецтивелы."},{"id":2,"name":"Преждевременная эакуляция","link":"pe","description":"И ам а веры симпле цард. И ам гоод ат цонтаининг смалл битс оф информатион. И ам цонвениент бецаусе И реяуире литтле маркуп то усе еффецтивелы."},{"id":3,"name":"Vitals","link":"vitals","description":"Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Pariatur commodi, libero distinctio nisi aspernatur, accusantium ut, fugit nobis numquam odio vero a eligendi sequi eveniet suscipit quia quaerat! Mollitia, atque."}]},"contactus":{"title":"Связаться с нами"},"patient":{"title":"Данные пациента","patientName":"имя пациента","noResultsFound":"Результат не найден","emailInUse":"The email has already been taken","registerNewPatient":"регистрация нового пациента","remote":{"title":"Удаленный пациент","message":"Ссылка для диагностики отправлена пациенту на","message1":"Ссылка просрочена или нерабочая","message2":"Пожалуйста обратитесь за новой ссылкой","preferredLanguage":"Выбор языка"}},"results":{"title":"Результат: ","doctor":"Доктор:","date":"Дата:","triage":"Триаж:","patient":"Пациент:","visit":"Визит:","result":"Результат:","suggestions":"Предписания","initial":"Initial","followUp":"Follow Up","suggs":["Lorem ipsum dolor, sit amet consectetur adipisicing elit.","Optio, voluptatum explicabo aperiam a consequuntur aliquid quos sapiente fugiat suscipit modi eveniet et pariatur.","Commodi praesentium harum esse voluptas asperiores suscipit."],"print":"Напечатать","savePdf":"Сохранить PDF","remote1":"Ваши результаты отправлены","remote2":"Ваш лечащий врач с вами свяжется","header":"Traige Portal","pdfTitle":"Результат триажа"},"staff":{"title":"Staff manager","title2":"Данные ","title3":"добавление пользователя","staffName":"Staff name","emailInUse":"The email has already been taken","linkExpired":"ссылка просрочена или ...","noResultsFound":"Результат не найден","modal":{"successText":"User has been added successfully","modalHeader":"Staff manager"}},"form":{"firstname":{"placeholder":"Имя","error_required":"Имя обязательно"},"lastname":{"placeholder":"Фамилия","error_required":"Фамилия обязательна"},"position":{"placeholder":"Position","error_required":"Position required"},"email":{"placeholder":"Почта","error_required":"Почта обязательна","error_wrong_email_format":"Неправильный формат почты"},"dateOfBirth":{"placeholder":"Дата рождения","error_required":"Дата рождения обязательна"},"accessType":{"placeholder":"тип доступа","error_required":"тип доступа обязателен","regular":"низкий","manager":"средний","superuser":"высокий"},"password":{"placeholder":"пароль","error_required":"пароль обязателен","error_minLength":"Minimum length of password is 8","error_pattern":"Password should contain at least one digit and special character"},"passwordConfirm":{"placeholder":"пароль","error_required":"пароль обязателен","error_passwordMismatch":"Passwords didn't match"},"visitType":{"placeholder":"Тип визита","error_required":"Тип визита обязателен","initial":"Первый визит","followUp":"Повторный визит"},"race":{"placeholder":"Race","native":"American Indian or Alaska Native","african":"African American","asian":"Asian","caucasian":"Caucasian","islander":"Native Hawaiian or Other Pacific Islander"},"gender":{"placeholder":"пол","female":"мужской","male":"женский","other":"другой"},"yourName":{"placeholder":"Ваше имя","error_required":"Имя обязательно"},"reason":{"placeholder":"Причина","error_required":"Причина обязательна"},"message":{"placeholder":"Сообщение","error_required":"Сообщение обязательно"},"bestContact":{"placeholder":"Kaк с вами связаться"},"date":{"month":"месяц","date":"число","year":"год","months":["январь","февраль","март","апрель","май","июнь","июль","август","сентябрь","октябрь","ноябрь","декабрь"]}},"buttons":{"search":"поиск","submit":"отправить","reset":"сбросить","preferredLanguage":"Выбор языка","save":"сохранить","cancel":"отмена","ok":"Ok","print":"Напечатать","savePdf":"Сохранить PDF","walkIn":"Walk-in","remote":"дистанционно","results":"результаты","clear":"очистить","startTriage":"начать тест","chooseAnswer":"Выберите ответ","delete":"удалить","update":"обновить","remove":"удалить","edit":"редактировать","suspend":"отстранить","logout":"Logout","stay":"Stay","registerNewPatient":"новый пациент","selectThisPatient":"выбрать этого пациента"},"demographic":{"name":"Demographic","qs":[{"id":"51","question":"Education","answer":[{"noEducation":"No formal education"},{"primaryEducation":"Primary education"},{"secondaryEducation":"Secondary education or high school"},{"ged":"GED"},{"vocationalQualification":"Vocational qualification"},{"bachelor":"Bachelor's degree"},{"master":"Master's degree"},{"doctorate":"Doctorate or higher"}]},{"id":"52","question":"Employement","answer":[{"employed":"Employed"},{"selfEmployed":"Self-employed"},{"unemployed":"Uneployed"},{"housewife":"Housewife"},{"student":"Student"},{"retired":"Retired"},{"unableToWork":"Unable to work"}]},{"id":"53","question":"Race/Ethnicity","answer":[{"native":"American Indian or Alaska Native"},{"asian":"Asian"},{"african":"Black or African American"},{"caucasian":"Caucasian"},{"hispanic":"Hispanic, Latino or Spanish origin"},{"islander":"Native Hawaiian or Other Pacific Islander"},{"other":"Any other ethnic group"}]},{"id":"54","question":"Marital status","answer":[{"single":"Single"},{"married":"Married"},{"widowed":"Widowed"},{"separated":"Separated"},{"divorced":"Divorced"},{"open_relationship":"Open Relationship"}]}]},"riskFactors":{"name":"Risk Factors","qs":[{"id":"76","question":"Life style","answer":{"active":"Highly active (More than 3 miles of daily walk or equivalent exersise)","moderateActive":"Moderately active (1.5-3 miles of daily walk or equivalent exersise)","lightlyActive":"Lightly active (Intentional exercise every day for at least 30 minutes)","sedentaryActive":"Sedentary active (Less than 30 minutes a day of intentional exercise)","nonActive":"Non active"}},{"id":"70","question":"Smoking","answer":{"no":"No","yes":"Yes"}},{"id":"71","question":"Alchohol","answer":{"no":"No","yes":"Yes"}},{"id":"72","question":"Drugs","answer":{"no":"No","yes":"Yes"}},{"id":"73","question":"High LDL('bad' cholesterol)","answer":{"no":"No","yes":"Yes"}},{"id":"74","question":"High blood pressure","answer":{"no":"No","yes":"Yes"}},{"id":"75","question":"Obesity","answer":{"no":"No","yes":"Yes"}}]},"acss":{"title":"ACSS","form":{"typical":{"name":"Типичные","instructions":"Пожалуйста, укажите, отмечали ли Вы следующие симптомы в течение последних 24 часов, и оцените степень их выраженности","qs":[{"id":"1","question":"Учащенное мочеиспускание малыми объемами мочи (частое посещение туалета)","answer":{"none":"Нет (до 4 раз в день)","mild":"Да, слабо (5‐6 раз в день)","moderate":"Да, умеренно (7‐8 раз в день)","severe":"Да, сильно (9‐10 раз в день и чаще)"}},{"id":"2","question":"Срочные позывы к мочеиспусканию (сильные и неудержимые)","answer":{"none":"Нет","mild":"Да, слабо","moderate":"Да, умеренно","severe":"Да, сильно"}},{"id":"3","question":"Боль или жжение при мочеиспускании","answer":{"none":"Нет","mild":"Да, слабо","moderate":"Да, умеренно","severe":"Да, сильно"}},{"id":"4","question":"Чувство неполного опорожнения мочевого пузыря","answer":{"none":"Нет","mild":"Да, слабо","moderate":"Да, умеренно","severe":"Да, сильно"}},{"id":"5","question":"Боль или дискомфорт внизу живота (надлобковой области)","answer":{"none":"Нет","mild":"Да, слабо","moderate":"Да, умеренно","severe":"Да, сильно"}},{"id":"6","question":"Наличие крови в моче","answer":{"none":"Нет","mild":"Да, слабо","moderate":"Да, умеренно","severe":"Да, сильно"}}]},"differential":{"name":"Дифференциальные","qs":[{"id":"7","question":"Боль в поясничной области (можетбыть односторонней)","answer":{"none":"Нет","mild":"Да, слабо","moderate":"Да, умеренно","severe":"Да, сильно"}},{"id":"8","question":"Гнойные выделения из половых путей (особенно по утрам)","answer":{"none":"Нет","mild":"Да, слабо","moderate":"Да, умеренно","severe":"Да, сильно"}},{"id":"9","question":"Гнойные выделения из мочевыводящих путей (вне акта мочеиспускания)","answer":{"none":"Нет","mild":"Да, слабо","moderate":"Да, умеренно","severe":"Да, сильно"}},{"id":"10","question":"Озноб (познабливание) /чувство повышенной температуры тела (Если измеряли, укажите значения)","answer":{"none":"Нет (≤99.5°F)","mild":"Да, слабо (99.6°F-100.2°F)","moderate":"Да, умеренно (100.3°F-102.0°F)","severe":"Да, сильно (≥102.1 °F)"}}]},"qualityOfLife":{"name":"Качество жизни","qs":[{"id":"11","question":"Пожалуйста, укажите, насколько было выражено чувство дискомфорта, вызванное вышеуказанными симптомами, в течение последних 24 часов ","answer":{"none":"Никакого дискомфорта (Нет никаких симптомов. Чувствую себя как обычно)","mild":"Чуть заметный дискомфорт (Чувствую себя чуть хуже обычного)","moderate":"Выраженный дискомфорт (Чувствую себя заметно хуже обычного)","severe":"Очень сильный дискомфорт (Чувствую себя ужасно)"}},{"id":"12","question":"Пожалуйста, укажите, насколько вышеуказанные симптомы мешали Вашей повседневной /работоспособности в течение последних 24 часов ","answer":{"none":"Нисколько не мешали (Работаю как в обычные дни, без затруднений)","mild":"Мешали незначительно (Из-за возникших симптомов, работаю чуть меньше)","moderate":"Значительно мешали (Повседневная работа требует больших усилий)","severe":"Ужасно мешали (Практически не могу работать)"}},{"id":"13","question":"Пожалуйста, укажите, насколько вышеуказанные симптомы мешали Вашей общественной активности (поход в гости, встречи с друзьями и т.п.) в течение последних 24 часов ","answer":{"none":"Нисколько не мешали (Работаю как в обычные дни, без затруднений)","mild":"Мешали незначительно (Из-за возникших симптомов, работаю чуть меньше)","moderate":"Значительно мешали (Повседневная работа требует больших усилий)","severe":"Ужасно мешали (Практически не могу работать)"}}]},"additional":{"name":"Дополнительные","instructions":"Пожалуйста, ответьте, имеются ли у Вас на момент заполнения анкеты следующие:","qs":[{"id":"14","question":"Менструальные выделения","answer":{"no":"Нет","yes":"Да"}},{"id":"15","question":"Так называемый «предменструальный синдром» (ПМС)","answer":{"no":"Нет","yes":"Да"}},{"id":"16","question":"Признаки климактерического синдрома","answer":{"no":"Нет","yes":"Да"}},{"id":"17","question":"Беременность","answer":{"no":"Нет","yes":"Да"}},{"id":"18","question":"Сахарный диабет, выявленный ранее","answer":{"no":"Нет","yes":"Да"}}]},"dynamics":{"name":"Динамика","qs":[{"id":"19","question":"Укажите, отметили ли Вы какие-либо изменения в своем состоянии с тех пор, как Вы заполнили предыдущую часть данной анкеты","answer":{"normal":"Да, чувствую себя отлично (Все симптомы прошли окончательно)","better":"Да, стало заметно лучше (Большинство симптомов исчезло)","somebetter":"Да, стало несколько лучше (Большинство симптомов всё еще присутствует)","barely":"Нет, изменений практически нет (Чувствую себя так же, как и в прошлый раз)","worse":"Да, стало хуже (Мое состояние хуже, чем в прошлый раз)"}}]},"demographic":{"name":"Demographic","qs":[{"id":"51","question":"Education","answer":[{"noEducation":"No formal education"},{"primaryEducation":"Primary education"},{"secondaryEducation":"Secondary education or high school"},{"ged":"GED"},{"vocationalQualification":"Vocational qualification"},{"bachelor":"Bachelor's degree"},{"master":"Master's degree"},{"doctorate":"Doctorate or higher"}]},{"id":"52","question":"Employement","answer":[{"employed":"Employed"},{"selfEmployed":"Self-employed"},{"unemployed":"Uneployed"},{"housewife":"Housewife"},{"student":"Student"},{"retired":"Retired"},{"unableToWork":"Unable to work"}]},{"id":"53","question":"Race/Ethnicity","answer":[{"native":"American Indian or Alaska Native"},{"asian":"Asian"},{"african":"Black or African American"},{"caucasian":"Caucasian"},{"hispanic":"Hispanic, Latino or Spanish origin"},{"islander":"Native Hawaiian or Other Pacific Islander"},{"other":"Any other ethnic group"}]},{"id":"54","question":"Marital status","answer":[{"single":"Single"},{"married":"Married"},{"widowed":"Widowed"},{"separated":"Separated"},{"divorced":"Divorced"},{"open_relationship":"Open Relationship"}]}]},"riskFactors":{"name":"Risk Factors","qs":[{"id":"55","question":"Life style","answer":{"active":"Highly active (More than 3 miles of daily walk or equivalent exersise)","moderateActive":"Moderately active (1.5-3 miles of daily walk or equivalent exersise)","lightlyActive":"Lightly active (Intentional exercise every day for at least 30 minutes)","sedentaryActive":"Sedentary active (Less than 30 minutes a day of intentional exercise)","nonActive":"Non active"}},{"id":"70","question":"Smoking","answer":{"no":"No","yes":"Yes"}},{"id":"71","question":"Alchohol","answer":{"no":"No","yes":"Yes"}},{"id":"72","question":"Drugs","answer":{"no":"No","yes":"Yes"}},{"id":"73","question":"High LDL('bad' cholesterol)","answer":{"no":"No","yes":"Yes"}},{"id":"74","question":"High blood pressure","answer":{"no":"No","yes":"Yes"}},{"id":"75","question":"Obesity","answer":{"no":"No","yes":"Yes"}}]}}},"pe":{"title":"Преждевременная эякуляция","form":{"ejacul":[{"id":"1","question":"Оцените в баллах, насколько сложным является для вас задержать (контролировать) наступление  эякуляции?","answerA":"Несложно, могу контролировать","answerB":"Бывает немного сложно","answerC":"Затруднительно","answerD":"Очень сложно","answerE":"Невозможно"},{"id":"2","question":"Как часто у вас эякуляция происходит ранее желаемого момента?","answerA":"Почти никогда или крайне редко","answerB":"Меньше чем в половине случаев","answerC":"Примерно в половине случаев","answerD":"Больше чем в половине случаев","answerE":"Почти всегда или всегда"},{"id":"3","question":"Как часто у вас эякуляция происходит преждевременно (в самом начале вагинального проникновения)?","answerA":"Иногда или редко","answerB":"Меньше чем в половине случаев","answerC":"Примерно в половине случаев","answerD":"Больше чем в половине случаев","answerE":"Почти всегда или всегда"},{"id":"4","question":"Длительность полового акта (от проникновения до момента эякуляции)","answerA":"От 7-14 минут и более","answerB":"От 3 до 6 минут","answerC":"От 1 до 2 минут","answerD":"Менее   1 минуты","answerE":"До 30 секунд"},{"id":"5","question":"Преждевременная эякуляция возникает только при смене партнерши?","answerA":"Возникает очень редко и  только при смене партнерши, с постоянной все нормально","answerB":"Иногда возникает при смене партнерши","answerC":"В половине случаев при смене партнерши","answerD":"Больше чем в половине случаев при смене партнерши","answerE":"Нет, не только, случается даже с постоянной партнершей"},{"id":"6","question":"Считаете ли вы, что ваша партнерша удовлетворена сексуальной жизнью","answerA":"Да, вполне","answerB":"Больше «да», чем «нет»","answerC":"Примерно в половине случаев","answerD":"Больше «нет», чем «да»","answerE":"Нет"},{"id":"7","question":"Испытываете ли вы до  или во время полового акта тревогу, беспокойство","answerA":"Нет (никогда)","answerB":"Редко, незначительно","answerC":"Бывает, но не всегда","answerD":"Очень часто","answerE":"Всегда"},{"id":"8","question":"Беспокоит ли вас то, что эякуляция происходит быстрее, чем вы хотели бы?","answerA":"Нет (никогда)","answerB":"Немного беспокоит, иногда","answerC":"Примерно в половине случаев","answerD":"Очень","answerE":"Чрезвычайно (всегда)"}],"controlQA":{"id":"9","question":"Преждевременная эякуляция возникла у Вас в самом начале половой жизни?","answerA":"Да","answerB":"Нет"}}}}